\documentclass{beamer}

\mode<presentation>
\usetheme{Luebeck}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{structure}{fg=red}
\setbeamercovered{dynamic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}

\title{Kivy: rapid development of applications}

\author{Daniel Pimentel (d4n1)}

\institute{PythonDay}

\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Eu?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Mestre em Informática
  \item<3-> Especialista em Engenharia de Software
  \item<4-> Graduado em Análise e Desenvolvimento de Sistemas
  \item<5-> Técnico em Informática
  \item<6-> Desenvolvedor
  \item<7-> Professor
  \item<8-> Pesquisador
  \item<9-> Músico
  \item<10> Geek
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Apps?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{static/img/apps}
      \caption{Aplicações mobile}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Plataformas?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{static/img/plataform}
      \caption{Principais plataformas mobile}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Frameworks?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.7]{static/img/frameworks}
      \caption{Alguns Frameworks mobile}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Python para mobile?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{static/img/python_arm}
      \caption{Python mobile}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Python para Android?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{static/img/sl4a}
      \caption{Script Layer For Android (SL4A)}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Kivy?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.3]{static/img/kivy}
      \caption{Desenvolvimento ágil mobile com Kivy \cite{1}}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Instalação?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Debian: apt-get install python3-kivy
  \item<3-> GuixSD: guix package -i python-kivy
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Widgets?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Widgets básicos
  \item<3-> Widgets de layout
  \item<4-> Widgets UX complexos
  \item<5-> Widgets de comportamento
  \item<6-> Widgets de gerenciamento de tela
  \end{enumerate}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{Hello PyDay}
  \begin{lstlisting}[language=c, frame=single, numbers=left]
    from kivy.app import App
    from kivy.uix.button import Button

    class TestApp(App):
      def build(self):
          return Button(text='Hello PyDay!')

    TestApp().run()
  \end{lstlisting}
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=4]{static/img/logo}
  \end{figure}  
\end{frame}

\end{document}
